youtube比較hit的channel是咪不可以封鎖？

You up乜 7呀？